事實證明 狗隻疏於訓練根本係垃圾

今次已經穿晒煲 6-7隻狗都咬唔實一個人
只要人惡過狗 其實體力方面差距唔大
唯一小心既係裝備
full gear>即走
拎盾既根本追唔到示威者